呢排咁凍 香港邊度有得浸溫泉

好掛住喺日本凍冰冰跳入溫泉個感覺

皇母瑤池村

港女隻臭閪到

我屋企有個大膠桶

人地台灣都叫有北投
澳門都有芬蘭浴

香港落街買支熱維他奶飲下就得

買啲入浴劑係屋企浴缸浸

溫沙桑拿， 炮台山

有無叫埋鄧sir

啲熱水煲既

有冇吞精

T · PARK [源 · 區]，不過武肺休館

以前買落咗包
凍冰冰開嚟試下先